林鄭條7婆到底知唔知咩叫「五大訴求，缺一不可」

話說612之前
我同姐姐係到討論著咩衫去好
6月9主題係光明正大
大家都係着白色衫
6月12個時全民black bloc呢個概念都未係好流行
曾經有一刻我姐姐提出佢要著呢件野
（白灰色同款姊妹裝）
我嗰時仲用一個講笑嘅語氣話：「等階段性勝利先着啦！」

去到今日逃犯條例撤回（按議事規則動議）
所謂既「階段性勝利」
香港人到底勝利左啲乜？
而家放棄點對得住犧牲左既手足啊？

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

姐姐勿相認

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

好多外國議員同記者都係到恭喜我地抗爭勝利啊快d上twitter打國際線

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！